新口號-集思廣益

老老實實，林鄭/5毛/藍絲都用盡呢個口號大造文章，而且實際知道原來口號0既由來/意思0既人真心係少之有之！

我覺得我地唔應該比一個口號去賠上整個運動！大家勿忘初心，不如大家都建議下切合成活動0既口號！民意係好緊要，所以一個口號簡單易明，唔好比對岸人有任何改變原意0既空間，令大陸佬感覺良好，米阻能住曬！

我知道一定有bro走出來話唔駛改，但革命呢兩個字已經比佢地overwrite 左我地0個五大訴求，我地有必要再良性討論下改口號0既建議！

我比個建議： （歡迎大家接力）

捍衛一國兩制 回應五大訴求！